97巴絲吹水台(9) 單車巴返黎la

歡迎大家繼續吹水

好久不見

矮妹巴，如果啲女咁樣真係叫佢地做雞都唔過份，但係好多高登仔覺得唔係處就係雞 仲要係真心果隻

嗰啲真係好撚癲

但係唔少好真心
心智未成熟果陣上高登根深柢固左

記得有個frd講笑話要去產房搵處女

小心佢去老強小朋友

新post lm

返緊工lm

咁我又無咁啵，始終我都仲信有女仔係純既 起碼我仲識幾個係咁，好交心既朋友黎
處女呢家野又唔太重要認真 拍拖扑野好正常姐，我都會想啦屌
不過偏激既真係好難救

可能係真心

Btw 單車巴終於又做翻樓主

Lm

唔撚係掛

真係有人好有處女情意結咖

所以心智唔成熟真係唔好上 好易出事

其實咁多人拍拖都扑既話點會有咁多處
同埋人地又唔係濫交
如果照佢地既邏輯既話，男既唔係處就係鴨啦
班人都痴痴地

心智未成熟邊識諗咁多野
可能睇完潮文望落幾合理就信左
潛移默化 無咩邏輯可言

作為處男想搵到處女做女朋友係好正常
但隨住年紀大咗就越嚟越越難
無奈之下好多人只能放棄處女情意結

單車巴

其實係 所以呢個都係點解細細個就好溝女 如果同你講一個女仔30 歲都仲係處 你都會打個突啦

反而我覺得處男搵個女朋友係有經驗既會有機會俾佢笑 有比較嘛
不過 現實啲黎講，處男係唔值錢
就好似A0同A1拍拖
A1果個實覺得A0好理想化一樣

笑乜丫，會笑你果個愛你極有限
不過雙方都係處實際操作果陣好易入唔到
身邊好多frd 係咁 破幾次都破唔到

依家坐左係德福starfuck 做野 温書 附近既ching可以黎揾下我

係青衣

我又未聽過破幾次都唔得啵

啱啱interview完 覺得自己對比其他人好差
好灰呀 明明group interview條題目同我諗嘅一樣 但我偏偏冇預備到 好憎自己
識我嘅人唔好搵我相認

下星期係德福下面做野，得閒搵你

唔知點解睇住毒毒巴啲動態就好似成功人士嘅生活咁
注重健康 專心事業（學業）

ok ar

唔想都已經發生咗
結果可能冇想象咁壞呢
向前看

真心咩 生活 學業壓力大到喊

其實條女係咪處你控制唔到
係咪佢唔係處就唔要佢先
講到好似有得揀咁
有女俾你溝仲想點
家陣鍾意佢個人定鍾意佢過處

不過會擔心都係真嘅
你唔鍾意唔係因為佢唔係處而係唔知佢之前同邊個男人搞過
同埋都仲有好多因素嘅 例如同人搞過幾多次 拍過幾多次拖都會有影響
拍過一次拖同過一個男人搞過都仲接受到
多過一個就不了

其實真係唔洗太擔心
就算真係唔得咪下次再黎囉，起碼你都學到人地講啲乜先

你話五六個就話姐
一個就唔得

其實人有好多野做成又無得咁割裂去睇嘅
好似你中意一個人嘅性格，樣，even 佢係處
一樣可以話：家陣鍾意佢個人定鍾意佢個處
家陣鍾意佢個人定鍾意佢性格
家陣鍾意佢個人定鍾意佢個樣
又好似唔可以咁講

不過唔係處嘅話 佢搞左一次定一百次你都唔知啦
處就肯定無搞過 我估男人係咁諗掛

仲邊有下次 gpa又唔高
喺拉把就喊出嚟

好多嘢都講唔埋嘅
或者你自己做得好不過你唔知呢
記住 人哋好唔等於你就係差

頂住ar 希望在明天 可能你表現好好 自己唔覺姐 有咩唔開心 上黎呢度同大家呻下 呻完會舒服D 記得呢度所有ching都撐你架

Agger

去到上堂個度先知今堂唔洗上 等我仲跑得咁辛苦

好彩我對處無咩執著 算唔算好事

認真啊屌，你而家覺得好錯折好後悔，但係過左之後你又會成長左，你會好記得呢件事唔會再犯 每個人都會有呢啲時候，同埋個marker 可能好好人呢，唔會咁killer 既
唔做都做撚左啦

好傻豬

當做下運動

當然算
好受好多

幾點走？睇下捕下你
btw嗰間starbucks唔係冇燈咩

有時我係諗…俾著自己咪又係會瘋狂扑佢 佢點對佢ex 你都想佢可以點對你姐，只不過自己唔係第一個咁姐
再講 我覺得我實係鐘意左果陣，佢過去係點我都會接受到 有時又要企翻係個女仔果邊諗既…

我有時覺得非處仲好只要唔好有太多男人就得，係咪心理歪曲左 起碼我唔洗係咁哄

around 6點

留返啲力聽日繼續

以前都會諗處男要搵返處女
可能心理上覺得對等關係先公平
但慢慢聽frd講自己又成熟咗就覺得
處不處又有咩所謂呢

呢個真

好啦 多謝大家
喊完可能冇事了
但一諗起可能冇offer又無限loop

有燈 商場啲燈

好多野都無對等 男女先天身體上構造唔同已經整定無完全平等
掉返轉咁諗 女仔有處女膜 男仔無處男膜又公平咩？係咪先

其實老實講，offer 本來就唔係易有啦……係會對自己好失望既用左兩年咁辛苦讀
喊得出係好事黎 但係喊完就繼續做paper 啦
講起喊，有無人同我一樣已經幾年都喊唔出眼淚

又唔一定嘅
如果你係真心咁諗 姐係你重心唔係放係sex 上面姐
有啲人對性格好執著
有啲人對波好執著
有啲人對腳好執著 無話扭唔扭曲
只係處呢樣唔係你執著嘅野囉

平等呢樣野根本無存在過 留名睇世界大戰

講到尾其實就價值觀問題

我好似係
對上一次喊都唔知係幾時 睇動畫定唔知日劇喊
越大個人理性咗就越難喊 有時都想放縱自己喊一場

Exact7ly 睇你點排個優次

係我已經喊曬既心情，但係我喊唔出眼淚
就會走去飲酒

波>樣>pat>腳
前題係夾

可能有你份呢

頭先好似停電定唔知做乜9 幾間舖都冇燈

又成功扮完一日工，等收工

不要著燈

放學 毒毒巴你坐邊

能否先跟我摸黑吻一吻

近電梯位不過我好似覆遲左

係 趕住返工走左了

都係樣排第一

我次次都坐果邊d位 下次去我會係度講

會有份嘅 我有個group in成班一齊dead air都有offer

出發啦

Save flight

去邊呀

成世仔第一次去台北

會去邊度玩

淡水碧潭基本啦
應該聽朝會去故宮博物院

btw好L大個背囊

咁多個鐘終於有人接

仲要翻工你平時已經好忙

記得叫外送茶

自己？

無食lunch 岩岩食左條司華力腸+ 煎釀三寶

係呀自己去

返平日hea啲 還好啦都唔算太忙
只係星期六日冇可能搵到我咁解

帶左部iPad 去未

睇到出面個post 話燒炭
係到諗如果要自殺，之前有乜想做左先

佢話有得整喎
唯有徵召返部舊An板

琴晚都食左煎釀三寶 茄子最好食

我都係咁諗，我食左兩舊茄子
青椒狗也不屌

陰公

頂呀本身仲望冇得整refund去買mini2

睇中左舊咁嘅野

好似Ikea 到見過

去台北介紹你去西門町武田店誠品上面玩棒球訓練機 好正

同埋台北真係勁多野食，啲雞絲飯世界級
同埋family mart 裡面食布丁同麻醬冷面
711裡面啲細細支既absolute vodka 好過癮

睇字已經覺得正

鹵肉飯 ，上次去只係食左一碗有d唔夠喉

所謂男女平等，真係存在咩

Family mart布丁好好食

睇睇先
初步意向想試吓原住民風味餐廳

啲飯我一日幾碗 五蚊港紙碗平到傻
利申住台北車站地下街過去 蜂巢旅館果邊 有架咖啡店我一個人on99咁坐左落去

捱咗咁多晚終於今晚有教好瞓
之後又要捱過

好好享受呢一晚

去玩dnf先

訓

不應該絲打
介唔介意話我知ageing 係咪英文1min self intro 同埋中文discussion
我all in 依科

機長廣播，要原地停留15-20分鐘

咩航班編號

巴打到步未

去台灣點都要個半鐘la

等睇水晶巴嚟幾日台灣遊記

打完機喇

BR858
如我所料起碼都要2315先到
去買電話卡啱啱好我後面排多一兩個就截龍

lm

事緣買電話卡2400先收檔就一定要去T1
搭鐵Terminal 2去1包咗車

同埋好似好多泡菜人帶朴正宇口罩

have a nice trip

如果係我，就應該係比人截龍嗰個

瞓咗4個鐘醒了
係呀英文1min self intro 同半個鐘中文discussion
全部都係cc嘅人嚟
加油！

唉 我頭先大壓力到喊
希望我同你可以做到同學仔

我都係啦 可能我份人鳩下鳩下 sad完一陣好快冇咩嘢
我喺non jupas post都見你in咗咁多
實有個得嘅

有個泡菜呀叔部G2唔知咩事搞咗輪都上唔到網
我幫佢搞掂之後佢好激動咁緊握我手臂

我成日以為自己好樂觀 但原來唔係
我in咗幾科冇一科有10足把握揸手
因為嗰啲都冇咩可能 所以依科都變咗係我最想入嘅一科
老套講句我地共勉之

加油加油加油
因為好重要要講三次

咁多泡菜人去台北？

頭先搭嘅時侯咁啱同隔離個台灣人講開
我話咩打算避開多支那人既位置
跟住佢就話而家泡菜人都好多

係呀 加油呀
不過今日in完我覺得幾重視innovation嗰方面

諗住訓 點知伍公子開台

大家早抖

等睇王者獌

早晨
通頂爆緊份pj

早晨 加油巴打

搵早餐食

早晨

咁_早

新成然
好早咩

返緊工，好晏喇

好眼訓

你屋企張床需要你

行緊故宮博物院

上lecture 訓

影多啲相

美好既dayoff但係我訓唔返

不應該絲打
我in完喇
我依家喺巴士上面喊緊
好撚sad

早

唔使咁悲觀喎，我地全部都支持你 ，幫你集氣

有機既 唔好咁悲觀啦

加油呀

唔好咁sad wow，一日未派offer，一日都仲有機會

等我哋幫你分擔下
頂住 我sad完又重新出發了

我都番緊工
話說第一年要納稅 有d咩程序?

其實我比較admire蔣中正巴打多少少

多謝你地
我都想快啲重拾心情
瞓個覺先

儘早振作 重新出發

又係西門町垃圾加油黨
頂你個肺兩條mk搵個台妹都懶加條毛呀

好多垃圾

今日去左買條恨左好耐嘅鏈

放工喇 放兩日假正呀

放學啦屌

有無圖

其實無咩特別

絲打隻手

幾錢

我畫左野係上面

3百頭 純銀

我幾鐘意銀器

無曬人

有咩幫到你

here

HI

搵我？

點睇拍緊拖但唔肯同男朋友扑野嘅女仔

佢有無講咩原因

個處想留比老公未結婚唔想扑住

係處好正常
而家先廿歲人你背負到人地一世咩

岩呀

原來唔係得我一個咁諗
咁我都安心啲
利申：藍絲

睇code blue

要幫佢解決囉，兩個要com

個個都翻睇緊

山p真係好屈機

Agger,你唔俾佢又唔俾佢打飛機咁嘅話就過份啦

佢鐘意一日打幾多次都得睇av都冇問題
但接受唔到佢揾sp同叫雞

咁要同佢com 我遇過有啲女真係好專制，唔俾扑，唔俾佢睇av,唔俾佢打飛機
行街眼光掃到女仔都俾佢屌柒
聖人mode

夠鐘上水

慘過切j

慘得過佢又中意條女

咁冇辦法啦自己攞黎衰

好彩食飽咗

不過最尾因為其他野分左手
不過都岩，條女咁控制慾強都好大獲

其實唔明啲人點解想管男朋友呢樣嗰樣
唔攰咩

有兩種嘅
一種就係控制人就係佢嘅樂趣 佢爽
第二種嘅無安全感 想將所有野都納入佢手控制

第二種應該好辛苦

好想食好好食既沾麵呀呀呀

頭先同個中同食開飯醒起有個師弟六年黎無論同級定大過佢細過佢既女女都食過訓過
出去蒲仲有女女埋身
認真 依種會唔會係各位男性既學習對象？

鴨

可能係服務性行業姐

都要睇佢食啲女係咩質素
唔通佢食欣宜又要羨慕佢咩

可能靚仔

有好多女都係咁

啲女有啲幾高汁

啲女自己埋佢身喎

可能啲女都係玩下啫
大家都係玩下所以去埋身掛

姣婆遇著姿粉客，無咩好羨慕
我男朋友有朋友（女仔）今年28,同過over 一百條仔扑野添
呢啲小兒科

佢個個都keep到一年半載 我唔知啦
聽聞個個女仔都愛佢愛到要生要死咁 唔知點做到

有中同比人搞大左個肚 佢嗰陣得中三 痴撚線架

中三扑嘢

世風日下

又係個句
中三個陣我做緊啲咩

咁個中同最後點算

其實中三係夠秤嘅

最後轉左去國際學校
之前比我頭先講嗰個師弟食過 人地仲話佢好好功夫

混混噩噩又一日

深夜上嚟推一推
想知水晶巴將會有咩行程

推一推

早，眼訓死了

考完midterm 又要做essay

加油吖巴打

痴線咁早架你地

返工

話唔定之後個老婆都係咁

自己起左身 好想有個女朋友俾我搵出街食早餐

今日應該去二二八紀念館，搵六弄咖啡館間cafe，行吓誠品同埋去碧潭
唔會太夜驚第二朝起唔切身check out要罰錢

頂，無啦啦醒左訓唔返
我想訓覺呀

same

六弄果間應該無乜野睇

呢到好冷清

Hi

一陣mid term未温哂

今日大家有乜搞

星期六都要mid term，sosad

癡線架仲要mid term

早晨 mid term add oil

純粹飲吓咖啡姐
本來就預咗只係第一日會係chur行程

台灣好似好多咖啡店 利申9估

Push

泡菜仲多coffee shop

成個怨婦咁會無女埋身

加油

女呢？！我要女吖！

可樂巴你果班睇唔上眼咩

Btw mid term已炒 只求有mean

返工 今晚收十

可樂巴睇得上眼又點，要人地睇得佢上眼先得

巴打對近代史有興趣？

同病相憐

係228公園個到?

係呀

我呢D係廣而不精

好正睇呢啲

上次諗住去，但唔知點解最後無去

你有冇揀啱，我就不了

我都冇
完全冇對象

想搵個女仔可以溝下都你

所以對愛情一直抱住順其自然嘅諗法

訓醒喇 大家早

點解可以訓到咁晏

毒撚今日20歲喇，乞求祝福

生日快樂

btw去食飯佢話炸雞太細舊補多舊比我

生日快樂

今朝8點醒左訓唔到，跟著訓到1點幾醒，依加先出去食早餐

生日快樂巴打

六弄咖啡館

悠閒day

要返工
後日仲有assignment要交未做過

天啊竟然播廣東歌
唔知話親切定奇怪好

咩歌

多謝你地
但係我嘅生日就係補習同造紙，我覺得好悲哀

偽毒坤首百姓
btw頂要等13分鐘

隻故做成點

講野講到兩邊面都好痛 救命.........

打自己臉幾下

肯定痛上加痛

我講野講左十幾個鐘 我個牙骹痛到飛起。。。

希望聽朝起得切身唔會遲check out

痴線咩
收親夜都一定有仆街臨收鋪先入嚟食
點解咁黑

成日都有架喇
以前返餐廳暑期工收2200
通常廚房師傅2130就會走
點知果晚有order搞耐咗
2145本身師傅諗住走個客就入嚟
全部截停咗集體入返廚房

自此以後我永遠唔會係人哋收舖前半個鐘入去
阻人收工如同殺人父母

kill撚左喇

警犬俾我啲數字，同我想要嘅趨勢岩岩相反
編輯話咁樣做唔到，於是就kill左

放工

啱啱煮完真係想一嘢車落個客到

有冇加料

唔記得咗
做咩唔提我

KFC hot wings真係世界級

長文慎入
今日有啲委屈想呻下
比少少背景大家 我嗰個泳池上堂無論請幾次假都只可以補兩次堂(當然如果係黎m嗰啲情況就可以再補一次)
有個大陸家庭上年四月有係到上過堂，事隔一年再黎報名
一黎就不斷問幾時有得補堂，事實係嗰種一星期同類型課程只有一班既course係冇得補的(sorry for 1999) 再加上其實我地唔會留咁耐既record
佢仲話有三堂要補
話有次係學校有活動，黎到先知唔洗上堂 嗰堂可以補 冇錯係既
本來兩堂病假係冇得補 但廢事煩我比佢補埋
我只係問下佢嗰次學校活動係幾時(嗰時我未入職) 有冇收到通告 dllm即刻發我老脾用蝗語屌9我
「你就說 你補就補 不補就不補！！！」
仲要加埋啲手指指既手勢
屌冇撚野下話 我幫你你唔撚配合我點撚樣幫你呀？
仲吹撚到係中國女排黎撚左所以冇堂上
我屌你老味 女排係瑞士交流緊呀！！！！！！你冇撚病呀！！！！你係咪痴撚左線呀！！！！！

佢副嘴臉我loop到而家 啲蝗嗰副有錢就大撚曬既態度真係好乞人憎好討厭好嘔心
幫你又唔撚合作係想點？我做壞緊規矩架你老味
佢仲話聽朝再黎嘈過 話直接搵最大粒嗰個傾
個大佬都話 屌佢都on99 唔撚滿意咪撚報
成件事錯不在我 但我一諗返嗰個家庭啲樣我覺得有萬分唔忿氣
屌幫你仲發我老脾？
到底依個世界可唔可以多啲正常既人類

你地可以唔洗理我 我只係要個位發泄下 已經野都講唔到又食唔到 我只係想呻下

你大佬都撐你我覺得下次你可以直接開佢波

大佬話叫個家長直接搵佢
唔知點解睇個家長啲手勢 我覺得佢會郁手

蝗真係好多都冇接受過國民教育

我返工果邊都有呢啲人，唯有當佢吠

但有啲真係好好好好禮貌 真係下下都thankyou前thankyou後
甚至係老人家 雖然講野大聲同口音勁到淨係聽得明個小朋友個名 都禮貌過今朝嗰件
咪話蝗啦 有啲港爸港媽有時仲乞9人憎過啲蝗

都係，成日指指點點咁

然後佢地啲小朋友又有樣學樣 惡性循環

英足總官方宣佈對曼聯進行20000英鎊的罰款，理由是他們在和車路士的足總杯比賽中“失去對球員的控制”。

單車巴呢幾個po都成日潛水
同埋呢排推得慢咗

去咗搵女

今日返工有幾條妹食完飯係咁跑黎跑去
又fingfing腳一野打中我大脾痛到hihi
個啊媽完全唔理由得佢周圍走

中國人 真係 老實講 有班係幾有質素，但係大部份個思維都係好撚錯，好似大聲夾惡就係啱，香港人都有批人係咁

識唔少大陸人，後生嗰班有啲人品唔差
但佢地啲觀念真係錯撚哂
尤其係政治同感情觀

政治就唔講啦
感情建基於錢

估唔到我咁早起到身

早晨 玩得開心啲

Morning

我都冇女，點揾

潛咗咁耐都搵唔到

我潛左好耐咩

少出現

出街先，有無手足係旺角果頭想搵人食早餐

琴日我已經成日出現

老一代經歷過文革同六四反而比較critical
後生一代睇法幾極端

岩岩係樓下蟲can食完早餐
食完又係趕paper嘅一日
聽朝交但我只係寫左一段冇內容嘅introduction

屌 咪以為經歷過文革就會有正常思維
我雙親咪又係60年代係中國生活，
見證住文革下嘅中國有幾仆街
都唔知點解啲思維咁撚奇怪
六四就話中央做得好，剷死晒班學生
雨傘就話警察一早應該拎槍射死晒班搞事嘅人
而家就支持林鄭，話佢一定夠膽解決晒班搞事嘅人 (如果撐薯片我都仲接受到 諗唔明點解會有人支持林鄭)
我阿媽成日叫我唔好出席果啲活動
大佬我讀邊科、做邊行啊，有事發生嘅話到我揀去唔去架咩？
所以而家係屋企每次都係我同家姐vs父母
好辛苦 講道理講邏輯都冇用

如果呢d情況，我選擇唔同佢地講政治

最撚唔明嘅係，我老豆明明睇開cable新聞，
點解都仲可以有tvb嘅思考方式
而家佢一睇新聞我就會返入房，儘量唔好同場一齊睇
但有時食飯啲茶樓播住新聞真係好難避免
我係fb share啲新聞又關佢地事，講說話俾我聽
(我就唔睇蘋果同熱時，但係睇明報都會俾佢地寸，痴撚線)

早講我過去搵你嘛，利申讀你隔離果間

雨革開始已經學識左唔同家母討論

又一城？

屌 好耐冇舒暢
sorry for 洗版
呢啲野壓抑得耐真係會爆

好彩我家父家母同我同一陣線

可能佢哋學識真係麻麻 我阿爺以前比共產黨逼害 佢家族係大地主仲有唔少痛苦回憶 細細個就要逃難 國共內戰得4歲

自己睇明報同歐美日台大報 蘋果最多當係消閒
不過阿爸一舊大中華膠性格又腹黑 如果換響歐美佢一定係極右white pride撚 明明一家佢學識最豐富又成日同外國人接觸 應該都幾有國際視野 一大諷刺

如果閣下有機會識下家父 佢第一印象係有禮貌嘅謙謙君子 不過提到政治立場同深人格就一肚污水
叫佢去中國一年 仲要去北京或三線城市住 一定會幻想破滅
即使遲啲exchange都拒絕用facebook交流 最多用Line同WhatsApp

我差啲以為係自己夢遊打嘅
同我個情況好似

真係隔離果間啵

斯德哥爾摩症候群

太耐冇去街 洗咗幾舊水 財散人安樂
又要返去面對現實

今日去拜山，好撚大雨

買啲咩

仲要潮濕 好難乾

係囉今日突然落大雨

而家係真。六弄咖啡館

買衫 買嘢搽 買完依家好肉赤

之前去錯地方？

搵更多的錢嚟買更多的野
搵錢都係令自己開心啲姐 你冇做錯

唔係，琴日果間係戲裏面嘅另一間

照幅相擺上黎睇下

差唔多4點仲未瞓醒 ？

做咗廢青成日 瞓咗成日

廢青不只你一個
一陣追返code blue先

早晨大家 去左唱k

打機打左半日
Assignment又冇郁過啦

打咩機

Code blue

Code blue 跟隊

你地覺得邊一季型啲
1
2

好期待新番

呢套主演其實係咪山p

2

山P助演，扮月老個角色
龜梨同文乃先係主演

我都覺得2適合啲
求婚時期山P直劉海係最好睇

2
白石bb都係第二季髮型好睇啲
好可愛

傳說對決
BTW好多Game積積埋埋都未打 但又成日在手機開其他game玩

今日有個家長試完水之後同曬我地咁多位同事講辛苦曬唔該曬 而其實佢只係黎試水之後唔會黎上堂的
媽呀 原來依個世界上真係有好人架

有時返工見到啲好有禮貌嘅客，都會好開心

聽朝交paper，我進度係1%，但我而家想瞓兩個鐘，會唔會太瘋狂

客人對你好 做野都開心啲

有冇前科
瞓咗醒唔返就gg

聽日交加壹
利申打緊機

琴日手痕買咗GTA5

太平洋標準差事

放工 聽日翻九點

搭地鐵去機場等聽朝飛返嚟了

聽朝先飛，點解唔留多日，冇錢？

我本身就係為咗偷盡星期日嘅時間揀星期一朝飛

揾日黎city揾你lunch la

有冇人試過扁桃腺發炎
我未睇醫生 但好似係
吞口水耳仔會跟住痛

成日個心情都唔同

我試過
我嗰時痛左成個星期先去睇
好辛苦架

你又知我Shitty嘅

btw準備睇劫富濟貧利物浦

你有咩病徵
我唔想成日去睇醫生
上個星期先睇完 先啱啱病好

新手黎 快啲帶我打

我都係人哋帶
得十幾呢

屌
咁都有架Hello Kitty嘅機

早晨呀

你都幾好彩

做完paper喇

哇……咁就廿四個鐘

恭喜

早晨啊一早翻去又做lab

有冇巴絲係英國讀書

你自爆既 quit poly hd retake shitty bba

真正好彩係一行出巴士站就有E34唔使等

救命點解我星期一返學都一定遲到

因為你個名

can't agree more

頂你地

因為我係感冒加扁桃腺發炎
所以我都分唔到邊part先係發炎病徵
總之吞口水會痛，把聲沙沙地
鼻涕有血同埋打噴嚏會痛

Yes應該趕唔切交hard copy

屌

今日無lunch 食

冇時間？？

sosad

我岩岩先食完又下一堂

垃圾徵費好on9

記得嗰時通識答卷基本上都一定會寫垃圾徵費，就算明知哩樣嘢鳩鳩哋

其實徵呢樣野ok,但係要配套
唔係好似香港咁囉

香港環保業

讀緊環境工程表示……其實係要有，不過佢啲policy....

香港人嘅環保意識太低

其實唔係低 係做唔到
飲完玻璃樽野想回收 又無回收筒
乖乖地三色回收呢 回收完政府都係一堆去堆田
咁做乜要同你回收 嘥心機捱眼訓

shitty?

好眼訓吖

瞓囉

諗到有兩份功課未做 但係我岩岩先放學

返緊工

咁遲放

星期一等星期五放假日日如是

yes放9

夜晚推推post

訓前推一推

push

有人？推一推

Push
睇code blue 集集都睇到眼濕濕
誠邀各位巴絲睇

仲未訓
今日睇完第一季

出門口翻工

你唔使溫書咩

no la 非八大

早晨all

今日熱咗咁多

著咗短褲

早晨 搭緊車返學仔

著咗短袖

不過聽日又凍返

請小心身體
我都係唔敢著短袖 今晚仲要夜返屋企
一間又病過

我都係

係巴士上面做功課真係好刺激

印象中第一季好睇過第二季
因為第一季佢地成長得好快
由咩都要靠人到獨當一面

著短袖見到自己肥咗咁多 真係笑咗

黑田醫生

點刺激法

瘦撚又何嘗唔驚比人笑

瘦撚好過肥撚

我好似無肥 但重左磅

手字炒曬車 坐我隔離嗰個人望左我份功課好耐

我最多拎電腦打下字

唔望啦唔望啦

咩功課要用手寫

+1 唔係全部都係打架咩

全部韓文功課都要手寫

黑仔絲每日都有新鮮事

咩呀 我今日冇發功架 我追到巴士

我有啲paper 要用手寫/手抄野

開心得太早

重埋唔知喺邊到

仲有半日 未完架

啱，一日未完都仲有機會

頂你班pk 信唔信我咒你地同我一樣咁黑啊嗱

我中學果陣搭地鐵做SBA閱讀報告

有個師奶話：啊細路真係勤力，搭車都做功課！
我心諗：唔想返屋企晒時間做啫

呢個真係回憶嚟
仲記得dl前幾日借咗好多本唔同類別嘅書
然後瘋狂抄內容摘要或者睇作者序同頭尾估本書講乜 無限延伸啲感想 閱讀報告就此誕生

我相信黑到盡頭便有福

今日簡直係課室焗桑拿

熊瘋巴又改咗名

課室開左冷氣

又改名

我又改下先

一件長袖+冷氣啱啱好

係啊之前個名太翹口

嗱都話我冇發功 趕到死線

字好靚

不過韓文真係好樣衰

字好靚+1

由細到大都冇比人話過我啲字靚

寫啲中文字睇下

字好靚+2

字好靚+3

agger

sorry

唔關你事 係我認為韓文本身觀感唔好

97 LM

係台灣買左衫運到手 幾正

係時候炒紅色iPhone

今日追巴士竟然冇因為回唔到氣而反胃 睇黎可以考慮下去跑下步

到你真係跑步嘅時候就可能因為黑仔而反胃

榴連布甸

隔住個mon都聞到好香

榴連，不了

屌，唔好講笑
之前真係試過好幾次回唔切氣係咁反胃 明明以前跑都唔會咁 最多係要耐啲先順返條氣

點解回唔切氣會反胃

已經好耐冇做運動

唔知 但係你一問我先醒起我嗰個泳池啲細路又係成日喊到回唔到氣就反胃嘔出黎 大約係嗰種情況

我唔食榴蓮但食榴蓮副製品

得閒去做啦 唔好咁懶啊

諗到個畫面集體嘔到成個池都係嘔吐物

err咁佢地多數會嘔係池邊

啊啊啊啊啊我接受唔到啊啊啊已經出左exam timetable啦啦啦

訓教la 咁快又到星期三又完1week la

唉 希望温得切

今日又凍返咁多 仲有雨落

好憎落雨

Good morning

自然醒？
playwork堂悶到

返1130

微微咁落 擔又唔係唔擔又唔係

比我就唔擔

21未

咩21？

琴日較左9點3既鬧鐘 本身想較7點3
跟住今日一起身，睇到8點幾。
最後遲到

好瞓到聽唔到鬧鐘？

試過睇完波諗住瞓兩個鐘先返學
第二朝過曬時間聽唔到鬧鐘就知出事

被黑仔絲傳染咗

唔好賴佢
佢自己都夠黑

打爆你個頭

特登早返去傾project先知先原來今日唯一一堂lecture取消左
妖

黑仔絲繼續發功

黑過舊炭

都未見識過我真係黑仔係咩一回事

咁都唔夠黑仔

試過朝早返工趕時間飛的 點知前面有個女人係到練緊車
試過返工遲出門 去到火車站就兩分鐘一架不停站列車 再下一架四分鐘就唔經火炭(但我要火炭落 ) 落左車去七仔買野 明明收銀冇人 到我行緊去比錢先成班人行去排隊 前面嗰個仲要㩒錢㩒左勁撚耐
黑到慣了

飛的遇到人練車

係呀 係女人
同個司機一齊燥底

學我一樣得閒就改改名
包你冇咁黑啊

改名叫「天堂好運王」

上吓水先

酒鬼

有用咩

唔試過又點知姐

Whatsapp終於可以更新返有文字status啦
又可以叫春了

瘋狂肚屙

好驚訝 以前補習個同學失雞無神搵返我

中正巴打

做咩事

呢度都叫得

你幾好嗎 ?

係咪有ching係kb反學? 明天可以lunch

歡迎中正巴打大駕光臨

唔知點呢幾日頭都好暈

唔知點解呢幾日頭都好暈

唔夠訓？

Dse 準備成點

偶像

唔知 我只係係ig叫左下春 佢就問我咩事咁慘
但其實我同佢應該兩年幾三年冇聯絡過

原來中正巴打97架

英文定中文啊？

黑仔無分日與夜

見你打左reading

我果陣都係死oral

屌！！！！上年我係考人同自然既關係
一開卷成組人一齊 左

我都係死oral 最後出嚟係2

咁都叫黑仔

我oral 搞到我跌左粒星

中正巴打晚安
我係瘋熊

其實你條題目全條係咩？

都好直接 不過要夠論據發揮
高深啲咪吹下不以物喜不以己悲

標點符號果題
每年都有驚喜比考生

真係有呢題架
我以為啲人亂吹

唔係日日都有好多人會問候考評局母親咩

一年365日都有

有啊

我覺得果題好難高分，但唔會無野講

應該ok 嘅
我都1+2,最後3左

正常都會有3 dont worry

想當年 listening 考1

Listening 俾佢疊聲嚇窒左

當年1+2定唔知1+3最後2咗

我即刻舉手去特別室
然後因為個人慌然後成份唔知做緊乜

我無去但係即刻換耳機 其實已經慌左所以跌左grade

我好彩有其他卷拉得返個4
唉 已經係兩年前嘅事

今年dse 開波未？ 唔計speaking

香港早晨翻八半

我每日8半

唔想返學

好L眼訓

好想屌柒個tutor 一時又話返九半一時又九點
asians真係最撚on9

早 ，尋晚夢見你地有人問我野

改咗名起碼唔會cancel class先

轟烈

希望係咁

行運一條龍

捱多個半月

早吖

1+2最後5

邊個？問你咩

呢堂好撚悶 已經就黎訓著

啱啱洗完頭 但又想繼續瞓

訓下醒下到而家先清醒小小

落堂

我都就落堂

一陣mid term

你要有basic 嘅次數先，你得首輪發言有資素極有限啦
達標之後就睇質素

救命傾project真係好眼訓

加油吖

話說有冇巴絲鐘意玩音game

街機？

之前有玩過LL, SB69
依家"打算"玩bang dream
街機有玩maimai, jubeat同gc, 不過樣樣都唔精

放毒先

又係返工既時間
比frd問我洗唔洗返工返到冇人生咁痴線
屌，都冇錢講乜野人生呀

有玩過Osu,LL，SB69, CGSS同banyaro
街機就maimai
但本身節奏感唔好玩得好差

有道理

好正

好多好嘢食呀你

今日同男朋友食lunch
男朋友唔食頹野

手機cytus
街機太鼓

返到工又9fing冇野做

改咗名有冇行運一條龍

無消息就係好消息

岩 今日冇消息

點解今次個po推得咁慢
唔知蔣巴會唔會突然出現呢

收工食乜好

Hi蔣巴 ，我係可樂巴吖

忌廉溝雪碧 算可樂麼？

改咗名喎！

因為大家sem中到尾都開始忙

Mid term完就幾個project差不多dead

我仲未mid term 完
下星期連續兩個 正

我都係
下個禮拜有3份assignment+present喺同一日

加油呀你
好彩有一科功課個lecturer肯推遲時間俾我地交
唔係我最後個星期過唔到

當你哋個個係到講話要趕功課嘅時候，我就岩岩先打完機

Lecturer都有推遲 結果推到所有嘢同一人
頂埋下個禮拜就復活啦 加油

也是可樂類

今日又遲到

返學遲到是常識吧

近來可好？

天天都在發生

今日day off

與人文對話個老師真係教得好好呀第一次覺得自己讀中大係咁幸福既事

我都覺得你可以讀中大好幸福

返工遲到呀

你肯定係早晨

好正 下個禮拜嘅功課啲deadline又推遲咗
結果三份得返一份下個禮拜交

推遲又點
你地班懶鬼咪又係最後一日先開工
同我一樣

上水就講早晨架啦

萬事起頭難 但我起咗頭了

起左個頭
之後等到最後一日先做埋佢

[member開到post3 [/member]

在世間 遮風擋雨 有一種愛

原本我都唔知點整
唔該巴打

做乜9

冇追隔離post 有冇懶人包

都係笑下啲傻仔咁
不過中途有厹留tg借啲椅溝女
跟住就變咗正義撚同厹大戰

咁啲人做咩自爆個樣

點解到2017都有人中呢d伏

認証相黎 啲人無相怕係5毛

病到個人''溫溫燉燉''

有冇巴絲有保養漆皮鞋嘅心得？
想買對Dr.Ma

冇研究

早晨 Good morning 早安 아침

蔣巴

唉屌頹撚到

咩事ar 可以上黎share 等大家幫你分擔下

蔣巴我有睇你最近個po, 加油我支持你

返工返到我心灰意冷

又係濕鳩management

有無今年hd /asso grad巴絲，大家諗住之後點？做野定讀書？

有得讀一定讀，但無得讀就

讀唔到可以點

屌嚇撚死我 又有細路浸親

屌嚇死我 有個po講朗豪坊條電梯出事
我仲要頭先搭嚟 但又唔覺有咩事 好好彩

我有frd話諗住揾嘢做 半工讀part time degree
利申我會讀上去

我早半個鐘都去完朗豪坊搭條電梯 搭地鐵返屋企見到新聞表示

星期六

你地冇事就好 平時搭呢修電梯都覺得好恐怖

次次搭親長嘅扶手電梯都好鬼驚

試過向後望然後嚇到腳軟
不過朗豪坊夜晚去啲燈光幾靚

收工

屌 今日又有個bb浸親 真係驚撚到仆街
仲要係平時我最錫既bb

個bb幾大？

有冇巴絲響應熄燈1小時

細路仔唔熟水性係易d浸親

3歲

要做功課 響應唔到

係真係遇溺冇人睇到嗰種
佢嗰時玩緊，兩個教練都係另一邊教緊第二個小朋友
個bb就彈下彈下差啲彈左出浮台出面
係正兩個救生員面前都睇唔撚到
屌佢老母 係正前面望都唔望下 有冇撚病呀 真係請返黎坐？

咁岩唔係屋企

咁一定係你救佢上嚟啦
英雄

我做唔到啲乜 大嗌叫教練撈返起佢
只係希望唔好有投訴

救返個細路都要投訴

我望左一陣啦 見個細路連對腳都踢埋上水我就知仆街了 我先叫個教練去撈
仲要冇同返個bb家長講返 而家真係有萬分內疚

蔣巴做咩唔打字

你及時發現已經幫到好多野
唔好太自責啦

升得上u咪繼續讀
升唔到就死出去做嘢

啱啊~

已經係今個月第二次了。。。

今晚出咗人生第一次屯門 同搭咗第一次輕鐵
不過屯門真係好遠

忙左兩日終於得閒上水
今晚陪左男朋友去大酒店

Are you ok?

其實係佢好好朋友嘅爸爸過左身
好多年無去 愈大愈唔想去

望住熟悉嘅人走咗 會好似好空虛咁

終於睇哂cb 睇到我好激動

發現由細到大都係鍾意逃避

一直想搵pt 巴絲打有冇工好介紹

黑仔絲依排好頹咁

做sales啱唔啱

屌紅iPhone蟹撚晒

我都想搵

Ir 好易有

係

Telegram: clkh4039
不過就唔知你地有冇興趣

10點又一城大256表示早知唔咁早出門口
好彩我本身都要出市區返工

屯門都叫遠

港島JJ 表示遠到on9

嗯
最近好多deadline 有份project咁啱抽左最難嗰題 個題目睇極唔明 做到好灰
psycho又係 冇乜靈感....仲有其他
覺得自己freeride曬啲groupmate
奈何自己返工嗰到已經比曬更走唔到
好撚無助 好想避曬啲功課佢

Same
聽日mt加present咩都未溫又未做
利申上緊班
所以諗住都係要通頂

你地要撐住啊

跟住頭先有細路嘔都照落水 大個既細路入異性更衣室又比人屌幾獲
嗯，我冇野好講

林鄭

發生咗咩事

已變外勞

利申圍城撚

777

強積金無左3蚊雞

我過黎圍城要帶回鄉證定護照

777選到不意外

邊度

我好似有賺

好想移民

準備緊

收工 萬二分委屈

點啊你

自己apply啦

當自己收緊45蚊個鐘要連埋比人屌又要執嘔吐物嗰陣 我又有辭職既衝動

我會過澳洲

當你清潔阿姐咩

俾我就唔做la

想考好d grade 將來專材移民

太多野積埋一齊 好驚自己會爆
開始覺得自己唔係做緊自己

屌我講緊乜9
老老實實 我嗰到係個泳會新界區入面最忙最多人既泳池
中產到基層既家長都有
所以有好多麻叉煩冇質素唔知自己做緊乜既家庭係到
今朝執手尾都算 仲要比個唔關事既家長屌我點解知道個細路唔舒服都都唔出聲仲比佢落水 問我個細路係個池到再嘔咁點
屌關我撚事咩我點樣唔比佢落水啊 平時有人瀨屎都唔會停池換水啦 嘔依啲好小事
委屈到一個點 做乜野要我食埋死貓

唔好唔開心 收左工就唔好俾工作影響自己私人時間，尤其唔好俾啲麻煩人搞到自己唔開心，唔值得
成日都有啲無理取鬧既人 其實有時明明唔關事都係咪都要俾人鬧

依排晩晚都訓唔著
點算

原來係咁架 突然覺得泳池好污糟

咁就唔好訓

係啊 但其實為左維持運作其實好多時都唔會即刻停
返完依份工我覺得公眾泳池仲乾淨

好耐冇上水啦可能巴

每個行業都有啲不為人知嘅秘密
btw我極少游水 覺得好難

+1呢排睡眠質素好差

瞓極都好似唔夠

每次返完工之後再早起返九真係好痛苦
今朝係張床到掙扎左好耐

試下用個半鐘做單位咁起身
因為瞓著之後60分鐘係淺層+深層睡眠跟住之後嗰30開始係rem sleep
依個時候起身會精神啲
利申摸索緊

隔離post講緊比高鐵夾死嗰條友 好撚得人驚

純音樂版真心高質

日日都有睇post不過搭唔到嗲

自己開新話題

我聽果個version 係4個鐘

同之前嘅我一樣

放3日假頹足3日 覺得自己好浪費時間呀

睇埋cb第二季囉

前日睇完啦 睇完成個人好空虛

睇完被告人都唔知睇咩好

點識97女女?

絲打會唔會快啲 我第一季都未完
等多半個月就有新番

係到識

搭時光機去97年入產房搵
利申9up

可能巴仲快 好似係
依家睇返之前唔得閒睇但又追緊嘅動畫

咩動畫
最近好少睇動畫 明明以前中學睇得好勁

萬年柯南 政宗君 同埋廢天使

人渣的本願探討愛情觀

呢套好似今季日劇都有？

連登邊有女?

啱啱查咗，係有

去睇醫生唔夠一分鐘就出返嚟
都知我係為左張醫生紙

柯南我剩係睇過劇場版，TV太長冇乜心機追
今季剩係追左鐵血第二季，點知劇情竟然愈後愈爛 明明第一季都冇乜事

too bad

坦白講咩事

有睇漫畫 動畫冇追
沒想過茜竟然會答應哥哥既求婚

追咗好少咋做咩劇透啊！

每個人性都刮到好深咁講

呢位一定巴打黎

柯南 我唔知何來嘅勇氣由頭追到尾
鐵血我見人話唔好睇都冇追

Sor
剛剛去睇發現原來完左 看完最終回了

呢套我之前想睇但未睇 本身好多追緊

真絲
少絲打睇Gundam啫，唔代表冇

Gundam淨係睇亞斯蘭同基拉

呢個表情“”好似得巴打先會用

明哂
不過有絲打睇高達真係好少見

亞斯蘭同基拉係童年回憶 不過seed destiny 真係
OO都有睇，當年好鍾意重睇左幾次 另外Unicon啲音樂幾好聽
之前想補W都未睇曬

係 身邊冇朋友有睇高達 雖然成日想推坑但都唔成功

兩套各睇咗十次以上
Unicorn啲ost世界級
絲打識貨

你地推po推得咁快既

未係，做陣功課，沖個涼就多左30幾個回覆

毒JJ們講動畫係快少少嘅

講劇佢地就性𡚒

雖然唔關我事 但有咩唔可以係度講一定要拎人tg 講

首先要識97仔仔
佢地身邊就會有97女女

毒L係咁 無計

好似好耐無見你
做咩 詐病？

唔好扮毒喎
其實鐘意動畫好正常

所以蔣巴不如喺度講啦 巴絲們都好好人的

唔駛扮 本身就係毒

冇追曬你啲post
我見到你出過幾次道歉聲明，或者你下次爆料都係要查清楚真偽先，你撞咗板啲本身唔妥你嘅高登仔就梗係打蛇隨棍上啦
唔係唔比你爆料，不過要搜集到證據先好，同埋注意個人安全啦
利申我都係一知半解嘅旁觀者

有咩新番好睇
對上一次追係齊木同rezero

啱啱先放學但係聽日又要返九 今個sem真係好撚癲 啲死線我已經唔知邊個打邊個了

今期新番好似好多人睇動物朋友
對上次追完好似係91Days
中間時間都在睇舊動畫，果然我的青春戀愛喜劇搞錯了、魔禁、超炮、蒼穹的法芙娜都好睇
黎緊4月新番好似幾正咁

有冇溫緊書既同伴

無

毒撚食完飯繼續打機

好似真係幾正
巨人、綠谷、魔法書、地下城
開頭見到七大罪以為係團長嗰套

好撚難

cccu

重啟咲良田同re: creator好似都幾吸引
我都以為是那個七大罪 望一望張圖先發現唔係
原來閃電十一人變左十月番 又要再等多1季

今日走左堂
有上嚟mon下po但冇留名

咩科

rise of nation

見到有fd讀poly hd 仲要上莊 Lm定佢gpa

今日又冇心機溫

殺人足球
我記憶仲停喺圓堂做隊長

聽朝考 未睇過咁滯

唔好咁講 可能唔洗呢
同埋好少聽到有人話揀cccu

皇帝企鵝1號/2號/X世界級
仲有基山廣招流星劍

今日岩岩經過

讀緊伏科

media gpa唔過3

我gpa都好爛 睇開啲

改完名之後運氣有冇好左

2.67 揮手 #
Sem sem 都爛一科大大獲

2.8左右 仲有7科 要CHUR爆

我有個sem 八科
仲要final 九日考八科
諗起都唔知自己點過

爛住GRADE咁過

我果個sem 係最高分 真係得啖笑
道然爆到上2.96

淨低D科要全部B+先過3

返工黑足兩日

engine變BBA
GPA都1.4變3.5

今晚都唔知幾點瞓得
成班人成點鐘先online做嘢

唔緊要 我會睇住劇陪你

唔緊要 我就係你GROUPMATE 我做住PJ陪你

做咩姐 我夠係佢groupmate啦 不過我睇劇咋嘛

freeride死全家

唔好咁啦 起碼我成點都仲online啊

早啲瞓啦

咁岩有個groupmate問我啲psy野 好彩仲記得啲

仲差七個CHAPTER

你個groupmate係咪唔識psy嘢 用錯哂

又錯唔哂嘅 可能我自己都唔係好知個group project做緊乜啦

話咁快又差唔多1001

屌你老味又係咁

就爆post

鍾意個女仔鐘意其他人咁樣
利申男校A0

鍾意個女仔 就出POOL

慢慢放低佢啦 你都會搵到個啱你既人

識唔到女仔 自己問題 一係識到都係HI BYE FRD

點樣係自己問題，介唔介意講下？

見到D想識既女仔完全唔敢撩佢講野

見到人地掂女仔 驚自己做會唔禮貌/乞個女仔僧
好刻意避免同個女仔有接觸 驚會嚇親/有HARD FEELING

完全冇同女仔一齊玩既經驗 唔知點樣拉近距離 又怕會過火

主動少少去say個hi啦 你連招呼嗰到都未打 好難去到拉近距離嗰步
點拉近距離真係好難答你

好毒撚
見到女仔會彈開十尺遠嘅feel

走堂做assignment

成日諗住早起身做野 但係都忍唔住瞓返

好肚餓。。。。

食個早餐先

97巴絲吹水台(10)

開定先

十二點先落堂

今次又咁快手嘅

我要搶住開post